毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

強烈建議連登開個歷史台 可以用香港人既角度去敍述歷史

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

支持歷史台
以史為鏡，可以知興替

推

支持歷史台！

雖然係 P 版仔，但都自推

pish

推！